突發！！英國首相要平權！！！

眾裏尋他千百度，終於首次迎來英國首相Boris Johnson認證，國安法通過經已毫無懸念正所謂東南西北中黨是領導一切的！國安法唔過正契弟，我地偉大主席不嬲型英帥靚正就連國母都話佢後生個陣好似都敏俊又點會係契弟呢！

近日聽到好多壞份子未去已經討論邊到買屋做劏房租返俾香港人，好心去到人地方就唔好帶埋呢啲賤行為過去啦！雖然樹大有枯枝但都希望各位能夠帶住西方普世價值、相信人性光輝過去！

鳴謝100毛圖片提供

歡迎加入我地TG一齊討論有英國法律界手足解答問題

唔撚係呀嗎
去到英國玩劏房
呢啲就真仆街